點解有人以港中or中台混血為榮？

混白人基因就算，混啲垃圾基因都周圍講

溝支那種都有得打飛機

有冇例子拎出黎恥笑下

香港mix九龍

台灣有時ON9過中國 PTT 大把